新年新目標

學習忘記喜歡你嘅事實

忘不掉就放下它，不再讓回憶左右自己

講得岩